[極致左膠］用愛對抗暴力

讓愛光復元朗 愛護藍絲鄉民

抗爭運動去到依一刻 所有既說話都已經失效
我地再點譴責政府 譴責警察 譴責鄉黑 譴責中聯辦
佢地都可以視若無睹
我地既訊求 一個都冇理

相反
局勢不斷先級 人民斗人民 最後可能以命換命

對外 比中國更多理由 干預香港內政
未必係解放軍 可能係其他有創意既方法
（雖然就算冇理由 中共都可以捏造事實）

對內 令到抗爭運動 面對更大壓力

所以 我地依一刻最需要 唔係以暴易暴 而係
用和理非做矛 由勇武派做盾
實現人民內部大和解 進一步擴大民眾基礎

雖然焦土真係好爽 但我地係有一d價值需要守護
係焦土之前 可唔可以有一次 用愛去對抗暴力

老實講 愛真係極度左膠
但係 愛 係唔會有人唔鍾意

鄉民（切割黑社會）保家衛族，係出於對家園既愛
佢地當初以愛之名行使暴力，我地就可以用愛同非黑既鄉民connect，鼓勵大家愛護香港，守護香港，唔好比中聯辦繼續發起恐襲，甚至借元朗恐襲之名，進以比解放軍入城，屠殺平民

唔單止普通鄉民，我地仲要connect藍絲，比佢地感受到我地對香港既愛。我地要對話，不斷既對話。好似唐僧咁樣，永遠好脾氣咁循循善誘。唔好因爲任何無理回應而放棄，亦唔好比佢地塞埋自己對耳。目標唔係要佢地buy我地，而係明白我地做既一切係出於愛

上面全部都係理想主義
發夢都唔會發生

但係愛既正當性 尤其是面對暴力既時候 係最大
鄉民唔可以再話我地挑釁
政府唔可以再話我地係政見之爭
再有遊行人士受傷 就只可以係恐襲

打到依到 我都覺得自己膠到爆
但我真係好想見到
727 係一大堆既紅色心心♥️♥️♥️
而唔係有人受傷流血

利申
冷氣軍師
剩係出過616 但會出727

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

太膠冇人理

忍唔住再推一推